點睇周身名牌但日日迫地鐵的人 ?

事緣我成日在繁忙時間搭同一班地鐵，
遇到同一個女人，
日日都果件西裝外套，
同樣個黑色Chanel袋，Rolex黑水鬼，gucci鞋 etc ;
或是總遇上濃妝中女打扮到中環高層咁，
又係一身名牌但會暗暗用佢個名牌袋的尖角撞人。

不一定評論以上舉的例子既，
想知大家如果在繁忙時間在地鐵同人迫緊時，
見到隔離個路人周身名牌會有咩感想?

仲搭黨鐵

唔撚揸車唔得咩？
華爾街夠大把人搭地鐵返工

有咩問題
名牌好貴咩？

撘地鐵先有人睇到

無咩感覺喎.....

搭黨鐵唔係問題
住公屋果d真係一睇就知成身流四

想知樓主有冇揸車
其實揸車係要好留心，會傷神
仲要搵車位又盛

搭地鐵仲快 講完

住公屋才有錢

可以避塞車麻， 趕時間地鐵好多時快過的士

其實d名牌萬幾去到3 4萬呢個range都一大堆...
最多儲2 3個月咪買到...
一個袋 外套可以用好鬼耐
根本唔代表啲咩

樓主諗住用呢樣野笑人反而顯得自己見識好少

冇車，我係普通返工窮L食物鏈底層，
不過同事唔係揸車就係搭的士，
搭的士果個就係話貪返工唔洗廢心神。

利申: 返XX工業區要轉廠巴

sorry lor

原來就係你條毒撚摸鳩我
唔怪得知成日都有種唔舒服嘅感覺啦
你平時視姦我不特止
仲要上黎出po屌翻我轉頭

chanel rolex gucci 呢d搵2萬做左幾年野既港女都買得起啦
不過家陣幾千蚊買隻apple watch扮潮仲抵玩

出左黎做野做得耐左 發覺其實根本無人留意你揹咩袋 只不過係自我感覺良好d

揸車我覺得係好麻煩，因為一個人夠惡其他人就要讓佢

亂鳩咁cut線，無啦啦減速，讓路位唔讓等等等每日都大把你唔睇實就好易出事

對公屋仔黎講有架車歐洲車都叫有錢

我上司十幾萬月薪都係搭地鐵

樓主窮撚
買唔起
葡萄人？

住私樓個個月供
壓力咁大
公屋平咁多，自然大把錢買啦
富豪級 例外

首先渣唔渣車同名牌有咩關係?
其次, 塔的士係方便過渣車
第3, 塔咩撚黨鐵呢?!

我有揸車但都坐黨鐵返工

樓主覺得
搭mtr = 窮？
我個fd住千幾萬新式私樓
都係搭，公共交通工具

一早供晒果d淨資產都六百萬up
供緊果d只係公屋上車戶

唔逼地鐵邊有人睇到

樓主

幾千蚊買個袋好貴咩..一買就用年幾兩年 獎勵下自己都唔得

出左嚟做嘢先發覺第一印象都係比人scan全身喎
睇你做邊行啦

真勁人番中環就唔洗揸車啦

有司機

揸車有時好煩，繁忙時間又塞車真係收得皮

所以返工坐黨鐵仲穩陣

利申：坐小巴返工

我伯伯幾億身家都成日坐黨鐵

點解買名牌唔可以搭地鐵

環保

香港渣車會渣到躁 不了

著名牌就你想比你睇
揸車咪冇人見到...

幾個老細 十幾萬一個月都一齊地鐵收工
利申 70k 逼緊

我老細億億聲身家又咪坐巴士地鐵...........
根本唔care
lifestyle既野冇對同錯, 只有岩唔岩自己

同埋名牌真係唔係好貴.......3萬蚊人工計慢慢買有兩三套唔係難 (冇經濟負擔下) 香港人大把放棄哂買樓生仔。閒錢自然多

揸車仲貴過買名牌袋
買完又要養車又要俾泊車錢
仲要入油，維修保養

關你乜撚野事？

正常有車去中環都會坐黨鐵
中環有撚車位
未去到老闆級想要個車位都難
一班司機圍住大廈樓下泊撚哂車

樓主走先

住黨鐵上蓋

如果佢搭巴士或者踩單車返工我會欣賞佢
党鐵？不了

之前見過攞住個hermes鱷魚皮birkin搭巴士先神奇..
個手袋都夠買架車啦...

三幾萬一個袋打工儲下錢就買到啦

我老豆mainboard上市ceo都搭$2

識人住公屋一個月去幾次歐洲旅行

香港黎個交通網絡住九龍/港島係冇渣車需要

有咩問題？唔止地鐵，巴士小巴都大把

其實所謂名牌根本好多人都負擔得起
只不過係捨唔捨得買

拉

咪係囉有車都唔代表要渣啦 又唔環保

好似揸啲超級跑車咁，塞車時揸先係最開心

黑色Chanel袋 $300

Rolex黑水鬼 $300

gucci鞋 $200

淘寶價

換言之，揸跑車唔著得U記？

公屋先有錢
公屋同私樓交租個差額
幾個月都買到隻Chanel

On9
人地用咩搭咩都要管

各有所好啫
有啲人有錢鐘意買自己鐘意嘅名牌
有啲人鐘意著到好普通揸架波子
唔係個個鐘意揸車架嘛
可能人地又無考車牌呢

唔係仲搭黨鐵下話
再者，你講果啲嘢好貴咩
一個Chanel 咪幾萬

我識個女人有2 架波子
成屋birkin
老公有幾間公司
但都成日搭地鐵

XRX有10部車
都係公共交通工具返工

我舊老闆搵三十萬一個月 都坐小巴

塞車塞到無癮又晒多啲時間我真係寧願搭車有時仲要搵位停車

利伸：返6日 weekend先會考慮揸車返工

大富若貧。「未夠富」大陸人二代就係學極都唔識，先至一次又一次在菲菲被綁架。

黨鐵炫富港女，可能太高估黨鐵/popo 保護佢嘅能力？

關你鬼事咩

無理會過人……

關你撚事？

有錢人先係最慳

識個富二代
買3淨係U記 褲同鞋過500就話貴
但係幾層物業收緊租

真係識好多人有車都唔揸
油錢貴泊車煩又塞車

又黎公屋有錢論
根本大把人供得起樓仲大把閒錢洗

其實唔係話公屋有錢
事實上你甘於住公屋唔儲錢
打份兩三萬既工
一年飛幾次歐洲都夠

On9

主要係中環無位泊車

你打份10萬既工唔通同人講住屋咩

周身名牌唔可以懶架咩

下班做雞

坐的士啦dlgh

覺得樓主一定係一個憎人富貴厭人貧嘅工屋仔

Show Blocked User - 紫晶原礦
祝你畢業之後搵到工啦

唔好話名牌 D人話好撚貴嘅AirPods咪又係個個都戴

地鐵唔塞車....

就算好有錢都唔一定識渣車
有錢就要有車咩
香港隱形富豪多到你唔信

搭地鐵先勁
世上有邊架車貴得過一架地鐵

搭地鐵先好
唔使煩

用有限度資源盡量滿足自己啫

你覺得名牌，人地可能只當uniqlo/ casio

所以地鐵站上蓋咁值錢就係咁解囉，返工朝早時間商業區基本上係好難搵位。所以搭狗鐵，啲專業人士分分鐘快過揸車

車位係香港既大問題，政府係依方面係特登咁做！

慳黎買名牌

不過佢唔咁做塞得仲勁
放工時間上半山閒閒地塞9 個字以上

全世界都係咁有乜出奇?

住港島搭鐵仲快過渣車

日後一定係人工知能車既世界，香港只會落後！

愛黨黨員搭黨鐵好正常

Marketing啫
買返嚟唔通唔着咩

金鐘去尖沙咀/旺角你話揸車定黨鐵快？

根本就唔應該有咁多私家車

香港地太細
車又多
最大問題係駕駛態度差

塞車時
一有位就cut
cut 左 cut 右
個個都咁做
其實先係塞車最大原因
其實個個都乖乖地慢慢跟住條線行
係唔會塞得咁勁

有啲成個格好明顯係冇錢扮有錢人～
個刻真心覺得個袋幾貴都冇用，真心有錢嘅人唔會周身名牌，呢啲要靠名牌去話比世人知「我好撚有錢」嘅人其實有啲核突

Same。揸車番工仲耐過黨鐵，條仆街紅隧塞到喊。

真有錢果d好少搭 多數有車

成哥4叔 慳？

老老實實香港車位真係好難搵，同埋返工泊車一泊就泊8個鐘，除非公司有埋車位俾你，唔係既我係中環泊一日停車場要幾百蚊，一個月夠我買半個Celine啦

冇咩點睇 覺得佢好鐘意名牌咁解

兩樣嘢無衝突㗎

係，我讀書sem break 返下pt都買得起佢全套outfit啦，不過都係窮姐

淨係睇表面既
你同佢有咩分別

好平咋wor佢d野

我都成身明牌日日搭地鐵
本身有車但中環返工唔想渣車塞車

渣架新款貨van都貴過成身名牌

價值觀問題

香港揸車返工慘過食屎 又塞車 路又窄 d人d駕駛態度又閪 車位又細 泊慢小小都呠撚死你

咁搭地鐵又唔一定係窮既

成日有呢類post都幾好笑 有就要洗盡佢 又點會有錢得去邊?

中環太塞車

名牌都有design 靚既brand,
係d窮撚成日focus係價錢上，
根本人地為個designers/design 而買
而唔係窮撚口中所認為既名牌

有d女人就算有車牌有車都唔會揸
佢地係根本唔鐘意揸車

on9
買個袋幾皮野only
可以同養車比？

住九龍站搭地鐵去中環返工都要俾樓主笑

可能我係做文職 d同事都係師奶
以前見d manager都係揹salad
依家會覺得周身名牌既人應該係有d自卑 又驚人留意佢又想留意佢咁（1999)
當然好撚有錢個d除外
都係個句 無咁大個頭無謂帶咁大頂帽

名牌袋有尖角？Valentino?

揸開車除非請司機揸，唔係點會想坐車，淨係企路邊等車已經不了

Ho ball

有錢唔俾撘鐵？

的士佬

揸車都會塞到遲到架

塞車同泊車係真係煩

睇左哩show 訪問梁芷珊個集..
佢話D有錢佬好鐘意扮貼地

唔係呢種金屬的尖角，
係D 斜咩皮袋底部果D 角，
但入面放了D 好似盒咁的硬物，
我都唔明佢點撞可以令人咁痛。

唔係話公屋有錢
事實公屋嘅租平好多姐

Fendi 袋？個底好撚硬女朋友有個Peekaboo
我就鍾意Loewe 多d 夠軟熟

前世未見過人拎名牌袋咁

香港地在地鐵見到有人用名牌有咩出奇，
我題目重點是「周身名牌」，不是只用得一件兩件果D。

我都識人住公屋幾十億身家